仲有無人會親筆寫信去表達自己心意

呢個年代send個whatapp
或者email 已經好方便

仲有無人會親筆寫信？

我！

會寫啲咩？

唔開心嘅時候會寫封信比自己/特別日子就寫信比男朋友
依家仲有寫日記嘅習慣，紀錄自己每日嘅心情

幾特別 唔開心既時候寫信比自己
寫比男朋友既情信一定好sweet

寫完之後放係啲好難搵到嘅地方，有時隔一兩年先搵返出黎再睇返，感觸會特別深

有寫信習慣

中意寫信

有無話寫比邊個
定係有固定既筆友

會寫啲乜野多

給十年後的我
時間膠囊咁樣

有固定筆友同現實識嘅fd
亦都會寫低啲諗法、心情for記錄
類似日記咁，但唔會定期寫

生活野 岩岩寫左封去旅行睇到D咩咁
雖然平平淡淡冇乜特別
不過收信多左種期待，幾開心架

會寫postcard俾最fd果兩三個朋友
仲有送禮物俾男朋友既時候都會寫多張卡仔多謝佢 佢收到好開心

現實識既朋友都會寫信咁得意

寫比自己？

收到卡仔緊係開心啦

寫俾人